Repositorio para añadir diversos recursos utilizados durante la organización de la OSHWDem


## Exportar a formato PDF X-1a para imprenta con Scribus

Archivo > Preferencias > Manejo de color --> Marcar Activar gestión de color

Archivo > Preferencias > Revisor de diseño --> Asignar perfil PDF/X-1a

Archivo > Preferencias > Exportar como PDF > Opciones de archivo > Compatibilidad --> Asignar PDF/X-1a




